我女朋友唔知去左邊...冇搵我好耐

佢已經冇搵我19年啦

你係唔係到呀女朋友們

報咗警未呀?

樓豬19歲

係我度